4月6號尋人po事主已逝世

經事主朋友確認
火炭山坡上吊男子係圖中事主
朋友唔希望大家估下估下
決定由我代為公佈訊息
R.I.P

總好過不明不白
所有嘢match 就好

希望佢可以投胎去光復咗嘅香港

遺書有無講咩? 近期失業定咩？

遺書真係事主留既？
事前有冇迹象

手足？

Sad

RIP

rip